我聽日要見到多過一萬零三萬棵花紙花係太古廣場

如果唔係點對得住個烈士!!!!

推

出黎呀

全部同我出黎

Push

唔好買花 唔好用錢去堆砌
用行動 同個心呀

人呢

同我推

一定要多過一百零三萬個人 反送中 不撤不散

喊到收唔到聲

大家出黎啦, 同林奠講
你依家逼死左人呀

講真 落硬雨 分分鐘溶埋
買花好過啦

D紙巾花擺喺度應該OK...